防暴狗最新策略：假扮退後少少再向前衝，前線請小心

請保持距離

唔係新招呀
不嬲都係咁呀

餵食請保持距離

今日分區而家已有階段性勝利
而家最緊要係平安返屋企
之後同佢地分區打遊擊
希望各位手足入黑前返屋企
唔係入夜黑警用大燈照， 記者想保你地都唔得